屌你老母

成班垃圾😅

你真係有問題㗎喎

唔係扮㗎喎

點解你咁on9嘅😅

到底你幾時死

可唔可以即刻死

你到底知唔知自己好dirty

成撚日做埋晒啲傻閪嘢

好心你啦

你都就嚟3張嘢㗎啦

成熟啲啦

仲好意思話自己係基督徒喎

笑撚死人咩

你同你條女正宗垃圾 成撚日on9當有趣

最撚好笑係話自己係黃絲

但點知次次有遊行都係唔撚去

日日唔係返教會就同條女去街

今日就瞓到成1點先起身

都算 起咗身仲要唔係睇live 喺度睇韓劇

衰過啲冷氣軍師

好柒

好肉酸